睇完天若有情 喊到收唔到聲

當年嘅劉華真係好型 掉支煙頭都咁型 真係得佢做到
嗰陣時嘅倩蓮真係好靚女都好有氣質 唔知佢地當時拍呢套戲有無擦出火花呢？

吳倩蓮靚女? 我有冇睇錯

唔靚女咩

唔識欣賞

正常樣，未至於靚

就像隔世人期望 重拾當天的一切～～

好有氣質 好想保護佢

風雨思念置身夢裡
總會有唏噓

只求望一望 讓愛火永遠的高燒

就像隔世人期望 重拾當天的一切

此世短暫 轉身步過
消散愛的聲音

梳 好似一直記錯詞
但都好似match

🤪唔會呀 識呢首歌嘅人 好少了

仲有灰色軌跡

諗起91年live家駒同亞Paul尾段兩支結他嘅solo

以前有線時不時都播
一聽就愛上
但都係近幾年先抄黎聽

我淨係想講 以前嘅港產片 回不去了😞 王家衛嗰啲 睇親都淚流滿面。 而家嗰啲 真係I don’t give a shit

細個唔係好識聽舊歌
因為多數都係老豆老母割雞清唱
家陣反而自由接觸多左d
就會鐘諗7 80年代
Sam hui,陳百強 個d
雖然只係部分 但都好正 好有味道

同埋要唱個key都易過流行曲

利申 98年

知音人 有誰共鳴 大你十載

凳登凳燈凳燈凳燈 凳等登凳
凳登凳燈凳噠～喇 凳等凳登

梳 訓唔著

[/quote]

電影呢個位播緊灰色軌跡呢句尾既時候
華dee呼啖油
成個畫面型到我起雞皮

仲有未曾後悔

劉華就係拍得太多呢啲片
跟住唔接陳浩南
最後煙都戒埋

每次聽灰色軌跡
都諗起嗰罐喺天台掉落去嘅嘉士伯

套戲睇咗無一百都有五十次

woo..不想你別去
💥💥💥💥

呀dee我隊冧左喇叭呀！

呢套戲都拍到佢好靚
但醒唔起邊套

尾嗰段...吳孟達話比你地知咩叫演戲

天若有情真係j死人

冚家剷

久唔久就興呢啲樣，湯唯型像都係咁上下

係好好睇

型到爆

男人睇呢套戲會流馬尿會否太柒

好靚女, 好清新, 好清逸.

LM

我已背上一身苦困後悔與唏噓～～

但劇情on9

婚紗店果幕 之後電單車流鼻血果幕 都好經典 俾人引用過好多次

嚟套真係劉華最經典
係佢先做到黎啲角色咁自然

未曾後悔

頂級

jojo寫個張野係咪寫愛你無悔